小薯茄邊比得上另外個3條channel呀？

悶到傻
中學生都覺得無聊
受眾應該係小學生

其實你唔係佢target嘅話，每條channel都好垃圾
百貨應百客

你唔係佢哋目標，咁咪由鳩佢囉

人地訂閱數4個入面第2高
你唔睇大把人睇 仲有好多會一家大細一齊睇 邊個CHANNEL做到
唔好咁自我中心啦

認同
啲觀眾應該都好低質咁樣都覺得好睇好笑

百貨應百客
我反而冇睇另外個3條channel

只睇過小薯茄
偶然睇過熊仔頭
另外兩個未睇過

4個入面我睇最多嘅係小薯茄，雖然我都覺得係比小學生睇

利申 中年呀叔

正想講，大家風格唔同，受眾又唔同，呢啲crossover先真正狀大成個圈子，都唔知點解咁都有得踩

小薯冇咁多屎尿屁同偏向成人嘅內容，先大市場。小學雞家長都唔洗擔心畀細路睇

你唔睇咪咪撚睇 關人撚事

小薯茄無咁多無病呻吟嘅位，某啲channel硬係要扮有深度但又做唔出個效果，有時睇落好尷尬，好似小薯茄真實啲仲好

其實我覺得whizoo都好好睇 但好似訂閱少好多咁

小薯茄比小朋友睇
但字幕成撚日打錯字
比人捉到就話特登
我係父母唔會比佢睇 做錯事重要講大話

又一個

熊仔頭先最悶

冬OT好似完全比人ignore仲慘

雪櫃冷笑話好撚on9

樓豬係咪調轉咗嚟講

冇小薯茄
班中小學雞咪全部睇抖音